係班任豚係咁巴閉就過兩日MHXX出唔好炒價入

睇死你班任畜都會含淚食炒價架啦

開好少少啦

點學人釣魚呀

打錯字洗你理

如果 CIA 一出. 都有影響

正路應該咩價